3993洛鉬，係時候入貨區

本身有貨4.78
依家4.61
跌多少少就再入貨

下一輪就係金屬鋼材資源股嘅世界

Btw老貓唔好入貨

仲有人玩呢一隻

入定倉無死！

6月以黎未穿過嘅10週線失埋手
巴打，贏多d

無所謂，你地唔信唔緊要
業務，業績，基本面大家都有得睇
就係呢排唔當炒先要入定貨
香港係個炒消息政策嘅市場
好多時一下就會爆上去

依家仲入市就要睇實個市啦 唔係就玩身家

4.6入左希望會升返上5

我唔望佢一日就彈上去
慢慢上先係最好